\section{Logo}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{subfigure}[b]{0.480\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/cognitio_logo.png}
    \caption{Logo dell'applicazione}
  \end{subfigure}
  \label{fig:coffee}
\end{figure}

\section{Autori}

Salanti Michele - 793091

\section{Applicazione}

L'applicazione oggetto di questo assigment è \textbf{Cognitio}.
\newline
Si tratta di un'applicazione in grado di mettere in contatto persone che offrono ripetizioni con studenti che ne sono alla ricerca. Essa oltre ad occuparsi di facilitare il "primo contatto" sarà in grado di gestire \textit{l'andamento delle lezioni}, tenendo traccia di \textit{appuntamenti}, eventuali \textit{compiti assegnati} e \textit{note}.
\newline
Allo stato attuale l'applicazione è stata pensata per essere utilizzata nell'area metropolitana di \underline{\textit{Brescia}} e \underline{\textit{sud della provincia}} della medesima città, con un \textit{\textbf{target iniziale}} ristretto agli studenti delle \textit{\textbf{scuole primarie e secondarie}}.
\newline
A seconda della trazione che potrebbe ricevere una volta lanciata, si potrà valutare un'eventuale \textit{espansione} sia verso un'utenza universitaria che del territorio coperto.
\newline
\newline
Il qui presente documento ha lo scopo di stabilire i requisiti dell'utenza, del sistema e raccogliere informazioni utili e relativa ad eventuali evoluzioni. Questa documentazione è principalmente rivolta agli stakeholder e ai responsabili di sviluppo.
\newline
\textbf{Link:} \url{https://gitlab.com/meliurwen/2019_assignment2_cognitio}
